觀塘區有免費KFC食）

對唔住咁多位做咗標題黨

順水幫朋友share
如果大家有需要
可以直接上去拎
想擺低啲嘢都得
加油

Pushhhhh

Pushhh

可以攞幾多張

幫推

需要幾多拎幾多

一陣上黎拎 成日無食飯了

唔洗驚係伏 你可以隨便上黎拎 亦都唔需要問員工 唔洗唔好意思 想拎幾多就拎幾多！最重要有飽飯食！ 我知道可能有啲人買左啲現金卷但係唔知點樣比啲後生仔 你都可以放上去鋪頭擺底比佢地！各位加油！！！

我有廿個mask，唔知放係度得唔得呢？

Push

唔係標題黨啦

9點仲有冇?? LM

可以啲話放係物資站好d
🙏🙏

佢地開12-9 你9點前去啦

滾動

其實買coupon 唔洗係KFC店買, 出面可能仲平

借個靚位，入黎睇下有冇得搞thx

[歡迎討論] 搵公司幫手推動罷工 入黎討論/屌

推

Pushhhh